[必睇]講多件事你知點解醫護要罷工

政府無能 為求奶共草菅香港人命
大陸隱瞞疫情 outbreak左要香港人埋單汁手尾
屌你人地大陸都封撚路
仆街香港政府仲門常開 5大訴求又唔見你開門
大陸人衝落黎醫病 政府話基於人道考慮welcome welcome
警暴導致人道危機 獨立調查你就no way no way

支持醫護罷工既 好想俾你地知醫護面對緊d乜
道德撚 我屌你都廢撚事

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

推

罷

去罷喇
講咁多無用

罷工救港 功德無量
請加入工會

罷工保平安

Pish

尊重醫護決定

睇完今日記者會，更加確定香港人只可以自求多福

希望醫護人員罷工
現在罷工，香港人受影響無咁大
到他日香港人都感染要照顧時
就更難罷